%@metapost:paraperp604exo010.mp
%@Dif:2
\begin{myenumerate}
  \item Reproduis la figure ci-dessous sur du papier quadrillé.\\Les n\oe uds du quadrillage situés sur la droite $(d)$ sont marqués en rouge.
\[\includegraphics{paraperp604exo010-1}\]
\item Marque en vert les n\oe uds du quadrillage qui sont sur la perpendiculaire à la droite $(d)$ passant par $A$.
\item Marque en vert les n\oe uds du quadrillage qui sont sur la parallèle à la droite $(d)$ passant par $A$.
\end{myenumerate}